En een ander ding over hem was fluisterde in de echo, die is toegefluisterd door alle echo's voor jong en oud.
Geen mens ooit vond een vrouw, verloor haar en wist haar met een onschuldig maar een ongewijzigde geest was, toen ze een vrouw en een moeder, maar haar kinderen hadden een vreemde sympathie voor hem--een instinctieve delicatesse van medelijden met hem.
Wat fijn verborgen gevoeligheden worden aangeraakt in een dergelijk geval geen echo's vertellen; maar het is zo, en het was dus hier.
Carton was de eerste vreemdeling aan wie weinig Lucie bezit haar mollige armen, en hij hield zijn plaats met haar als ze groeide.
Het jongetje had gesproken van hem, bijna op het laatste.
"Slechte doos!
Kus hem voor mij!"
Mr. Stryver gedragen door de wet, zoals sommige grote motor dwingt zich door troebel water en sleepte zijn nuttige vriend in zijn kielzog, zoals een boot gesleept ontwerpachteruitvermogen.
Als de boot zo welvarende is meestal in een ruig leed, en meestal onder water, dus Sydney had een overspoeld leven.
Maar, makkelijk en sterk aangepaste helaas zoveel makkelijker en sterker in hem dan een stimulerend gevoel van woestijn of schande, het leven was hij te leiden; en hij niet meer denken aan die uit zijn staat van Lion's jakhals, dan een daadwerkelijke jackal mag worden verondersteld te denken van stijgende een leeuw.
